希望皇碼唔好拎歐聯啦🙏🏻

16強PSG
8強祖記
4強拜仁
決賽利記

場場都唔易打都贏歐聯
叫疤迷情何以堪

好彩對唔到羅馬

依句真

巴迷驚到

決賽拜vs羅就好笑

加油

巴狗就會話皇馬又黑個歐聯番黎
但到目前為止16強同8強兩場都無黑哨發生

攞撚左歐聯?
一出局我第一個笑

最黎羅馬奪冠

利勁撚到

拜係皇私家雞

neuer踢得未 無佢點贏

賤種狗好似拎撚硬咁

又想扮蝗迷做勢？

皇馬係咪拎硬就好難講
不過疤就一定拎唔到！

冇野講